老老實實，警犬係咪諗住呢排所有自殺案都列做無可疑

係

佢分明同你講我係唔做嘢㗎啦，嗱係咪冇咗我唔得呢

另一方面就係同老解一樣，嚇你，嗱你見啦，拉到你可能被自殺㗎，你仲敢唔敢出嚟

就係咁簡單，你估佢地真係醒咩

死個個係佢地自己人咪有可疑囉

正視聽，係死亡個案
自殺案就梗係無可疑